八達通實名制，區議員手足機會黎啦

幫廢老申請$2八達通
之後打蛇隨棍上
垃圾會廢老票都拎埋佢